{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154036?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 뜨락 펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の混宿を禁止しています。 予約及びご利用は未成年者に対する規定に従い、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能です。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に害を及ぼしかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 バーベキュー設備は全客室に揃っており、準備時間は午後8時までで、利用可能な時間は午後10時までです。 利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。 客室は禁煙で駐車可能です。 IPTVとWi-Fiはすべての客室でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の混宿を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は未成年者に対する規定に従い、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー設備は全客室に揃っており、準備時間は午後8時までで、利用可能な時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 405
    }
}